夢到朋友被自殺了…思想被入侵了

前幾天，我夢到朋友離開了這個世界

他自殺了。

我得知的是，他的心口和手…有很多棍的傷痕

左手很像想捉著一些東西，是蘋果的大小。

在死的時候，他口中弱弱呼出幾個字

王……黃碩彥。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「暴徒在各個港鐵站破壞，警方強烈譴責」

「建國70週年 光頭勇將受邀出席」

「萬聖節 市民扮鬼被控暴動蒙面」

新聞播放年輕人的死訊，不久，我的耳朵壞了

如果你一直聽到，卻聽不到，終有一天你聾了

我看著朋友在社交媒體的動態

「多謝組媽下個月reu見！！」

「你地咁型得唔得架!」

「你睇下叻哥!!比人屌撚到喊呀」

好一群港豬。

我不斷的滑著，有一個奇怪的貼文吸引了我的注意。

這…這不就是我昨晚夢到的…

我立即私密這個朋友

「只是不開心而已，多謝關心」

他回覆我的訊息

看來這個朋友只是一時胡鬧發出的貼文

一個沒有自殺傾向的人，怎麼會發這種訊息

一定是想吸引注意吧。

「你有冇見過佢呀，對上次見係幾時」

我收到一段朋友的訊息

「佢有冇同你講過去邊，有冇自殺傾向」

你怎麼不自找他Ig，還有回覆你

「佢…有冇發夢。」

這關我甚麼事

良久，我得到的是一篇報道…

「一名男子凌晨4點在天水圍的住所高處墮下身亡，死者姓王，22歲，沒有遺書，警方相信事件沒有可疑」。

22歲…姓黃…住天水圍

很吻合呀!但…這個朋友還在回我訊息

「他死了。」

冷冷的一句話。

這個朋友雖然整天花天酒地，很靠不住的模樣

但在認真的事情上，他不會說謊

他不會說謊…那誰在說謊

我打開我阿彥的對話，他沒有回覆我的訊息

頭像轉了黑色，帳戶也轉成Private…

如果這個使用者不是阿彥…那…

我一直在和誰說話……

《現實還比故事荒謬，不如把他寫進故事中》

如果他找你，小心，思想被入侵…

光復香港 時代革命

真定假...

我答唔到你，但你可唔可以share出去比多啲人知佢啲朋友處境好危險…

雖然唔知你嘅情況係點，但我相信係真
推到佢啲朋友見到

推

推啊

點解睇唔明

push

夢到朋友被自殺 ig比人hack左？
有人hack入死者ig先套料？

1999

唔係 呢位朋友10月31日之後我就聯絡唔到佢
佢係成日落蘭果啲黎即係萬聖節果日
11月4我就夢到佢，好似好辛苦咁
果日嘅朝早我就睇到佢個po同呢單新聞…
依家佢Ig…比人hack左
我唔係P牌，我有第個ac
有咩可以「」留言

死左之後先轉左icon

有人係死者死後
用死者ig覆樓主

係呀，就係琴日

唔撚係啊？

咁姐係佢10月31比狗捉到
11月4就被自殺?
上面單新聞其實同你講嘅野好吻合
咁姐係ig呢個男仔死左?

好好地打篇文唔得咩

太清醒既人，會被

推咗先

屌 推

你寫到小說咁款 我以為睇緊講故台

Btw push

佢幾點覆你

Tui

案情乎合 呢兩個月d狗會用大陸野hack機
同抆sim 嘗試用sms 2fa hack ac

根本就係講故台明顯作啦
真嘅會入翻時事台

有冇chat record？

推到班黑警仆街

你現在是身處於講故台

唉

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

...

講故台即係故仔啦

你現在聚腳於講故台

⋯

Push

Push
死黑警

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡，據悉出門前同阿哥仲有講有笑

呢件係真人真事

你肯定走左既係佢？

real?

故定真啊？

Up

自從3號夜晚9點開始 佢就冇覆wts,ig...之後新聞都講左，佢呀哥都確認左

點解上唔到熱門

RIP

真？

Push[url]網址[/url]

[url]push[/url]

上熱門

Wtf

青年天水圍高處墮下亡

轉佢IG icon個個係佢親阿哥黎

利申 中一識到佢走個日

求推

RIP...

屌

Source?

我相信樓主

你想我點證明？同佢既合照夠唔夠
留TG比我

?????

真?你好我係樓主同埋佢朋友
@loststar999
合相唔洗show你樣比我

又一單 推

推
你都要小心
好恐怖

其實樓主你講得被轉相呢點我係認為你問過佢嘅屋企人fc過⋯⋯

合照冇乜意思，阿哥自己/樓主你澄清先可信d

小心中伏
佢身邊嘅所有朋友同親人極大機會俾人偽造出黎。
佢地講啲嘢真心令我個腦1999緊

唉中乜鬼吖，我冇能力認證到亦跟唔切

吾明點解親人要入死者ig，又轉相又轉public 去private。

啲人吾知做咩要係甘揾佢身邊嘅朋友，吾知意圖。

up

原因呢

巴打你好
你識唔識謝同學同鄭同學， 佢哋應該同男同學好friend嘅，你想唔想轉telegram傾？

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡，據悉出門前同阿哥仲有講有笑

你識佢下一個就係你

好恐怖

Crazy

堅？

pish

想推
P牌唉

我信巴打 班人乜都做得出 巴打都要小心

Push...

甴曱平

scary

可能俾人target左

Push
樓主得閒都要報個平安

大家要推。應該係真。樓主用暗示

下？？？？

啱呀，如果係真既話，樓主既身份已經被人找到了。
另外個標題改做:IG被入侵了好似更準確

推呀！！！！

依家即係點....

有必要推

樓主上水報個平安？

好寒。。

照推

rip

樓主安全？

樓望

樓主請報平安

咩事？？

做咩撚，作故仔

Push!?!!?

樓主呢？

咩事？？？樓主呢？
佢d朋友朋呢？？

朋友既朋友呢。。。。全部都冇朋友？

朋友個朋友係度 朋友佢瞓咗冇事

屌4點幾唔通唔瞓咩

pp

四點喇大佬...

屌你老母啦 十幾二十日喇 關四唔四點咩事呀

Pop

四點咪瞓着咗囉 咁咪搵唔到人囉 你有冇追po㗎 咪有朋友出嚟話係親阿哥轉icon囉屌

對話record?

推到佢朋友見到

樓主?

樓主？

綠色曱甴

樓主去撚咗邊呀？唔見埋既

粉絲少咗2個
follow少咗一個

樓主

樓主有冇update?

樓主呢

光復香港

樓主呢？？

仲要死幾多人？

下

Pish

樓主上一上水啦

喂 出返黎先

樓主覆一覆啦

………？

樓主點？

屌 樓主都消失埋

樓主where are you...

樓主？？

推下

大家無啦啦急住搵樓主咩事

Idk

推推推

如果係真嘅

其實你而家有晒證據
大可以發大佢喎
點解唔聯絡傳媒？？？

咁先至真正討回公道啊

樓主報下平安

Where is 樓主

hi

召喚樓主

樓主成日唔覆人whatsapp

呢單野真係痴撚左線

推上熱門

光復香港 時代革命

點？即係發生咩事
Btw樓主有咩料就搵大gp admin同議員啦

推 痴撚線 好心寒

其實點解hack完要去轉icon 目的係咩？

19日前 樓主有無事

樓主喺邊

樓主上水未...？

Where is 樓主？

呢d緊要野可以唔駛咁文學
正正經經講

樓主你寫到好似故事咁
有冇多啲佢嘅資料
會唔會俾人拉咗？
或者問下星火/612 有冇佢名先？

魔警

你本身都無follow佢？

pis?

Pishhhh

三毛新招？

根據故事情節
只要有人入ig ac
睇返對話記錄就知樓主係邊個

我係到呀平安
感謝咁多位巴打關心

點證明你真係樓主

無力一推！希望假！

ig彈出彈入唔算可靠嘅證據
只有我地圍內嘅人知道佢唔會自殺
唔會打啲咁嘅野黎開po,
更加唔會自己一個無啦啦走落街
我手頭上嘅證據傳媒都唔一定相信
所以我係到開po比睇得明而有良知嘅巴打
知道有位手足係呢場運動犧牲左,被自殺
而我亦只希望佢嘅朋友睇到呢個po
會知道佢嘅死訊會識得Block佢ig
我唔希望再有下一個
請咁多位巴打睇實你身邊嘅朋友。

呢個問題放心就算我比狗拉
我朋友會幫我重設密碼
我ig密碼都會改

巴打萬事小心

Btw點解個Po無啦啦推番熱門
邊位巴打咁有心

單新聞堅架巴打人都唔係到星火點會有佢名

五大訴求 缺一不可

你試下係 world 台到打英文整理資料
幫你推上twitter reddit 國際線
個位手足rip

打到成篇懸疑故事咁...

仲有試下搵外媒煲大佢

會唔會試下聯絡佢屋企人先郁手好啲
可能佢真係跳樓
個巴打跳樓
佢ig自然會去咗佢家人到

如果佢屋企人都唔知去咗邊嘅話
咁就可能係真了

唔係懷疑你
但係要煲大佢要足夠證據

有時現實仲荒謬，仲懸疑

Ching,我有足夠證據就唔會開係連登
仲要開係講故台

Rip

推...

呢啲Post就無人推

Po左咪俾人知樓主係邊個

樓主請保護自己嘅真身，唔好比任何人知道你係邊個

樓主上一上水報平安呀

#351, #352 上過水

平安平安

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

巴打好有毅力

每一個生命都值得被重視, 唔可以淡忘

好多謝你無言感激

推.

另一個post, 都有其他人提起「天恒邨巴打」。其實好多人記得，收係心入面

台灣髮型師爆料：香港有人落街買餸後死無全屍

#280 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又有類似事件

温馨提示 - 警方最近數星期多次以情報主導作出拘捕，便衣警出動恆常化
其中手法包括: 恐嚇/檢取電話/強逼解鎖/跟蹤/踩線

沒有檢獲遺書 / 失蹤者變浮屍 / 全裸女士墮樓 > 事件沒有可疑
---
死者曾被警方查問後失蹤，曾一度回家後再次失聯。20日晚上8時41分出IG自殺post就再沒有更新。大約到21日凌晨三至四點，死者家人表示已搵到人。
// 被警員逗 > 失蹤 > 曾返過屋企 > 再次失聯 > IG Post > 浮屍

巴打我有睇，手法一模一樣
Facebook打自殺文嘅果個一定唔係本人

天恆停車場女士墮樓身亡

話冇可疑既先可疑

要Keep住置頂還手足一個清白

天恆邨手足

呢單好有可疑

如果admin識做就好了

我一世都唔會忘記佢

你對比番我果個friend嘅ig遺言
同將軍澳手足嘅手法一模一樣
毫無情感表達之意
一句生硬嘅香港加油就埋左尾
好明顯唔係本人打而係出自毅進仔嘅手筆
重點係佢死後ig仲有人用先恐怖…
肯定嘅係冇其他朋友有佢ig pw
包括家人。

其實淨係屋企人開唔到鎖
但啲狗用事主電話嚟通知屋企人已經好唔合理

咁我又嚟講個故事呀，識得一個朋友係勇武來， 有一日佢ig公佈咗佢嘅死訊，有人用佢ig出post - 問認得呢位義士嘅人請提供佢嘅個人資料，話要認人。我另外一位朋友即刻message佢，問出post嘅呢個人係咪佢屋企人，點解有佢手機，同埋佢嘅情況。冇回覆。

再後來，呢位前線開咗個新account add返我朋友，話啲狗hack佢手機公佈佢死訊要釣人。

大家小心，關於義士嘅個人資料，一定要confirm係可靠嘅人同組織先至講。